「討論」點先可以令容易動搖嘅人支持我們地？

相信大家都留意到
總有啲人會喺手足做出超出佢地個框架嘅事嗰陣就會動搖 想割

我就咁睇
香港人最大特點唔係善忘 而係極度受大環境影響而變得麻木

2014年佔路比人屌到反皮 到而家佔路係min pay
6月班黑色強姦犯射tg rubber bullet大家驚到亂走 到今日好多手足都可以冷靜應對
甚至開始對黑狗強姦犯嘅所作所為麻木

所以 如果我地經常做啲對嗰班人黎講係過界嘅野 當然唔係一黎就殺狗 而係逐啲逐啲咁過界 等佢地習慣左之後就逐漸升級 好快佢地就會習慣手足所做嘅一切 然後就會覺得成件事係冇問題

如果好好利用呢個心態 我地就會少好多限制同反對聲音

講到199 希望你地睇得明
純討論 覺得我錯 請屌細力啲

光

復

香

港

時

代

革

命

推

推返下先

播鏗鏘集
爸媽信電視多過信你